[BL]召喚同好!!!!男男真愛一生討論區(12)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

諗唔到叫咩名還原基本步

咁果位日本教授既中文造詣如何，搵佢幫手又得唔得呢？

侵侵侵侵侵侵

唔知 同佢唔熟

咁等肉丸自己中文好d果陣自己改

佢d中文用堆今年姐

冇所謂，係bl就得

[BL]侵侵侵侵~ 侵侵侵，侵侵侵！(13)

肉丸中文可以跟你姓

侵仔係老婆 梗係跟肉丸姓

係facebook係咁....
我個名 (名+我個姓+佢個姓)
佢個名 (名+佢中間名+我個姓+佢個姓)

侵巴去美國同肉丸結婚英文可以冠肉丸個姓

facebook已經用左佢個姓啦
但其實瑞典就算男女都已經唔興冠夫姓

冠唔冠姓都係睇你鍾唔鍾意既姐
btw，你哋fb已經用對方個姓，你哋有共識幾時拉埋天窗未

7年 仲差4年

介唔介意講肉丸幾大?

4年好快過啦，眨下眼就到

ff緊ko b嘅靚樣

泰妹仲要混血正呀

agger

我去泰國見到啲泰妹有啲勁靚
唔係trans，嗰啲靚過女人

傻的嗎
我係平民樣嚟

ko b咁你識唔識泰文

識啲咁多老母冇教
淨係識講一至十同食飯 仲有少少粗口

大我兩年

咁就加多幾年啦

泰仔

今日去刀男cafe真係好正

可惜男coser得兩個
其他都係女coser 不過D互動好正
仲有換裝環節 (女僕裝/女警

全部都係女女咁濟但咁少男coser

人地係J角色>>>>>J coser

咁侵仔同肉丸用英文定中文溝通?
遇到既外國人多數講普通話
好欣賞佢地唔會老奉講英文
但係…聽到好un耳
所有有時遇到識廣東話既會好開心

原來係咁我以為會J埋個coser

好少見鬼佬講廣東話 一係得唔該晒呢句
多數講國語 廣東話可能太難學

問過佢地 好似係因為普通話素材多d
同埋可以用得既地方多d
用普通話同香港人講都明
但用廣東話同強國人講就奶撻喇

一開始全英,
而加60%廣東話, 40%英文
鬧交都係全英文

近排仲有侵語

開始睇撒野未

你鬧交用英文咪好蝕囉
通常邊個認低威先

我對女cos男冇興趣，男cos男先會睇得爽

閱巴有得J埋d女僕/女警裝既女coser，唔怪之得覺得正
唔係男coser真係冇乜興趣

正常女都唔會對女有興趣如果成班仔仔應該正好多

媽媽同我都係英文鬧, 冇問題
通常冷戰幾日然後有人主動約睇戲/食飯/酒吧/啪啪啪咁樣
佢主動多少少

得長谷部同明石係男coser
其他都係女coser

你哋知唔知巫哲除左用變聲器呃粉絲自己係男之外，原來仲有單幾乞人憎既事

我睇班仔搞gay先有興趣，就咁仔都係冇興趣

你阿媽係外國人同外國移民？

香港直仔唔好睇 就算好睇都冇品味冇內涵

媽媽侵仔好斯文
肉丸係呆萌忠犬攻

賀紅

我初代港孩 屋企用英文
細個做d練習係搵人係新加坡寄過黎
所以我到而加都好憎佢

都有嘅 但比例上少好好好好好多

姐係話北韓都有肥仔咁, 唔可以話你錯但講黎冇意思

侵仔應該係富家公子 父母好嚴格嗰啲?

即係你阿媽係香港人，但佢迫你日常生活喺屋企都要講英文

agger，肉丸真係好萌呀

睇你點定義嚴
到我中一佢已經得三個大規矩, "唔犯法,唔吸毒,入三大"
另外仲有唔好搞政治搞到出名, 唔好要見家長煩到佢
其他都好自由

但對成績就好嚴格 差少少都發癲 潑婦

咁你哋嘈交果段時間，你會唔會煮飯比肉丸食，定叫佢食自己

照煮, 但食飯唔講野 食完做自己野

中一就同你講唔好搞政治？你中一就有搞政治既傾向？

我老竇老母從來唔過問 所以對我嚟講算嚴格

侵巴你好賢淑
比我就叫佢食自己，唔煮

自己出去食要用自己錢, 煮飯d錢係用家用個戶口d錢

賀天一時好s一時又好溫柔
正

嗚呀好耐冇見蕉b

返工做到隻狗咁都冇時間上水

咁賢淑既你地
我會叫對食屎
之後自己煮自己食(多數整甜品/蛋糕)
整完再post上網
自私食

蛋糕永遠係買出邊, 而且一定佢買
中環多cake shop, 咩款都有

深表同情 我下個月都會好忙

係咪仲要喺佢面前食
原來奈巴咁萌會整蛋糕仲會post上網

有，巫哲佢識得一個中國bl小說廣播劇圈既gay cv，個名好似係叫蘇榭。
果陣有個女網友扮gay佬呃蘇榭同佢網戀兩年，呢個女網友係巫哲現實識得既fd嚟
扮gay單野穿左後，巫哲就unfd左呢位女性友人。
巫哲係知道呢位女友人扮gay呃蘇榭，而巫哲亦都識得蘇榭。
d人覺得巫哲夾埋佢個女fd一齊玩9蘇榭

ig 因為知佢實睇
平時收收埋埋既廚藝就係依d時候拎出黎用

咁你等星期六日放假得閒先上水啦

點解要咁做 好賤喎

唔好捱壞身子呀蕉蕉

奈巴你對仔仔真係好s

難得上水貼下肥仔近照先
覺得樣衰既請無視

唔緊要，等放假得閒先上水囉

好掛住你地
近排大家睇緊咩

返工早睡早起反而身體好左

條女好賤點解要咁做
巫同蘇都係朋友嚟喎

近排追緊篇bl連載小說，不過你應該唔岩小說

奈巴仲識整咩?
我發覺而家啲男整嘢食叻 但女唔識 調轉晒

仆街！我識蘇榭，但唔知呢件事同巫哲有關係
蘇榭勁慘，屌佢老味條女正一死仆街，仲係度扮可憐
睇佢同唐七幾時有報應

好萌隔離都好靚仔

屌我而家好撚嬲
中國個邊D人成日做埋好多莫名其妙嘅野
損人不利己！做完傷害人嘅野永遠都係度扮可憐博同情
又真係有人同情佢個下先得人驚
仆你個街包容你老味！

巫同蘇應該唔係好fd果隻啦我估
由以前腐女扮gay開po講自己點拗彎直男/自己比人拗彎/同男友d日常開始，就特別憎呢班妄想症痴線妹

睇返追開嗰啲
唔知咩事呢排對漫畫失去興趣 完全唔想開新漫畫睇

蕉B工作好忙？
最近剩係有印象睇緊齊木楠雄粵語版
幾好笑幾輕鬆
我明明有幾本小說要睇，但唔記得咗要睇咩

中國有唔少人，我覺得有三分之一或以上係唔正常/無道德/賤格/無恥/野蠻/黑心/人格卑劣之餘，係覺得自己無問題既

老母都有咁既疑問
乜依家d女仔唔識煮飯既?

茶b現實識蘇?
條女咁玩人仲有得扮可憐?同情佢嘅都黐線

我上個po介紹果本比較短可以睇左先

一定係兩個黐線婆腐女貪過癮扮男人同人搞基走去玩人
真係唔撚明點解要咁玩人感情

覺得自己無問題先係最嚴重

共犯巫哲都好撚仆街，件事穿左之後，只係unfd個女仔，輕描淡寫到乜事都冇上到身，卸膊卸到到一乾二淨

條八婆仲要呃fans自己係男人，用埋變性器同fans玩直播，佢到依家都冇澄清過自己個真實性別，仲有唔少人以為佢係男，物以類聚，佢個fd同佢一擔擔

因為中國太大 太多地方仲係好鄉下未發展 農民基因依然存在

我阿哥細佬又係識煮飯 但我同家姐冇個識

巫哲同個扮gay既女仔 fd嚟，而且巫哲識得蘇榭，你話個女仔會唔會同巫哲分享或者一齊諗下點呃蘇榭？而蘇榭都知果位扮gay同佢網戀既女仔係巫哲既fd，你估下蘇會唔會問巫關係個女仔既野？而蘇一直唔知個女仔係女仔，當中巫肯定有幫手隱瞞

你細佬會唔會煮比男友食

啲fans又會咁on9仲信佢冇撚腦

好撚慘俾人呃足兩年
好賤格真係

中國d fans可以好盲目到你唔信既地步，佢哋d智障程度你唔好睇少

會呀 啱啱先拎咗壺湯去
我成日叫細佬帶佢上嚟食飯 但細佬話佢好怕醜唔敢上嚟

咁又係呀 睇班大陸kpop fans就知佢哋幾咁on9

可以攜眷出席既活動我都帶佢去, 佢都係

忍唔住講 政治上最on9

睇唐七個賤人D腦殘粉就知道中國人幾咁低B

佢之前有冇煲湯比女友飲
我個腦已經ff緊你細佬好似港泰混血兒黃旭熙咁既樣

佢地成日以為自己看透世事

羲和清零有咩歷史？快d些牙花生

直男變彎其中一個原因應該關細佬個樣事

我覺得肯帶另一半去唔同場合好有愛
我細佬男友真係好怕醜 上嚟搵細佬唔敢禁門鐘

羲衰咩?又扮gay?

政治上佢哋直頭俾人洗咗腦 同北泡一撚樣

唔止政治，係乜柒野都好on9

雨b唔好咁多ff
都有呀 但我發覺咗一樣嘢 細佬同男拍拖係開心過同女
可能兩個都係男 興趣大家都啱 個人都有活力啲
成日一齊去游水打波 做咩都一齊

佢而家係咪幾紅？
其實唔算直接關佢事，事源係佢個好基友寫咗本小說侮辱南康白起
然後佢出嚟支持佢個好基友，總之講個佢個好基友好無辜好慘，仲要叫埋班腦殘粉一齊支持，佢D腦殘粉賤到一齊辱罵南康白起
然後好多人開始鬧佢，冇幾耐佢頂唔順就話唔識南康定係冇睇過佢基友本小說，所以唔評論，唔好再煩佢之類
DLLM咁你一開始出咩聲？
痴撚線南康死咗咁耐都唔放過，有病呀！仲要佢地根本唔識南康！！

ko b 細佬係比人拗彎果個

其實係我細佬男友撩細佬先 唔係細佬拗彎佢
細佬第一次同男仔拍拖 嗰時佢仲好疑惑問我點算

我應該將杉B表弟同KO B細佬掉轉咗

擺明就係之前同女拍拖，要成日氹女友好煩，依家係條仔氹佢啦

屌那星呢個真係黐線
南康都死咗啦做咩侮辱人佢哋係咪有過節?

係呀表弟好萌

屋企人都接受左?
定係當佢係阿仔d 【同學】?

嘩，屌，好賤喎
中國小說圈真係唔少呢d是非不分無道德既仆街作者

唔係，純粹覺得自殺好白痴，唔值得同情同尊重，同埋侮辱佢賤受
而家諗返起都覺得佢個基友好撚痴線，腦裝屎！當然我認為佢都一樣賤

你果陣腐左未，點答？

我老母有鋪偷窺癮 邊個出門口佢就會即刻禁去cctv睇我哋搭lift
有次細佬男友搵細佬食糖水 咁啱我都喺屋企同老母一齊裝佢哋
細佬無啦啦手fing fing隊個頭埋去求錫錫
細佬平時好冷靜理性
戀愛真係會令一個人變呆萌

其實有好多小說都好腦殘又老土無邏輯，唔明點解會紅
唔係多字就代表有實力呀
不過對巫哲真係好失望，以後唔睇

ko b會唔會同細佬傾腐野？
屋企人都知？
細佬同細佬男友好萌呀

一定係我問細佬你啲女朋友呢?佢話掉晒喇好煩呀

好SWEET呀
你媽咪有咩反應？

好sweet

近排睇緊耳雅
d文都好長好正

唔知黃旭熙平時有冇比李秀滿打呢

佢個基友男定女
人地自殺同感情問題關佢叉事咩，中國人特別多呢d自以為是對人指手畫腳，扮晒看透世事見解獨到
諗起以前遇過既中國撚屌，呢班仆街真係好撚乞人憎

好甜呀
細佬係受？

阿哥老竇唔接受
媽咪都叫接受嘅但周不時會好sad咁話冇新抱茶飲冇孫抱
但媽咪錫到細佬燶 所以佢冇反對過

耳雅正呀
不過佢本罪愛安格爾追咗好多年都未完

嗚呀，好正呀
你阿媽果陣見到你細佬咁有咩反應
你細佬知道你哋見到佢咁肯定無地自容
ko b做乜結尾都要打呢個icon，明明咁萌

細佬同男友係大學roommate嚟
有次大家飲醉咗佢男友伸手摸細佬褲浪 但細佬冇避
不過之後細佬冇啦啦返屋企住 原來驚驚想避開佢

有d係買榜，自己捧紅自己

女，同埋歧視三次元同性戀(個陣鬧佢鬧到佢一時衝動爆響口，不過仍然有腦殘粉支持佢)
中國人最鐘意管閒事，咩都要加把口插一腳，又鍾意將人比較，佢地不如管好自己先啦
劣根性
所以係中國正常嘅人生活得好辛苦

黐線南康有抑鬱呀 佢都唔想啦
望住自己愛人結婚好sad囉

嗰陣我未腐我嗰時好驚嚇
而家腐咗就不斷說服阿哥老竇接受

咁又冇同細佬傾我淨係同家姐傾腐嘢

２個都係年輕男仔點會冇孫抱

媽咪變咗咁>>
之後問我男人同男人係咪生唔到bb

聽聞新嗰批藝人唔係由李秀滿管

基友歧視三次元？咁羲和呢條友都唔會好得去邊喎，佢係咪bl易紅純商業利益先寫bl咋，物以類聚，呢隻野都唔慌好得去邊

你細佬做乜竟然唔係問你個腐女家姐而係你既？

咪係最憎啲人對人指手劃腳 通常呢啲都係樂觀外向撚嚟

阿哥老竇知道但唔接受

應該係但睇外表唔似 佢男友個樣柔啲

我為咗呢件事個心唔舒服咗好耐好耐
點解D人可以仆街到咁，想紅想出名想多人講就去傷害其他人，仲要冇報應！
個陣唔係因為南康D朋友話算，件事應該會鬧到仲大

我係打 唔係
我好覺得好萌 好葡萄

你媽咪好可愛
第一時間諗個未出現嘅孫

rm靚唔靚仔，係gay定係bi
之後點解冇驚驚仲同佢拍拖既
嗚呀，成單野都好萌呀，佢哋喺宿舍肯定日啪夜啪啦

睇佢在唔在意親生
唔介紹可以去外國領養or去寵物店買
或者助養非洲既兒童or我依d廢青
代母生都得 不過要外國攪

我同細佬感情好好 佢咩都會同我講先

好好奇好想知多啲佢地相處
我對所有情侶嘅相處都極有興趣

係呀，所以我連佢嘅小說都唔會睇
我已經唔記得佢基友叫咩名，反而記得佢
可能個陣我成日諗佢幾時一鋪清袋

你就好
我細佬係問先講
佢而家都情困中

要細路做乜 一到小學>初中就好討厭

agger，ko b 阿媽都好萌呀

老竇超級反同 好傳統老頑固大男人
阿哥就會覺得核突噁心

南康好慘真係睇返佢個故事真係心塞

依個世界咁可怕
當然係帶佢地黎受罪
睇住佢地受苦受難

奈巴做乜，你都快d搵返件，做1仔樣衰大隻少少都好有market

真係慘 勸佢比心機儲錢, 趁後生快d去外國

頂你

話唔埋過多十年八年，有技術可以精子變卵子，男男生b

ko b 好家姐

我會好好地培育佢 睇佢健康成長

P

rm唔錯 陽光仔仔樣 佢係gay
之後細佬寫咗封信俾佢 大概話唔想冇咗你呢個朋友但接受唔到之類
後尾做返朋友一段時間 但有次細佬話輪到rm執嘢走佬
細佬就打鑼搵佢 rm話日對夜對又唔掂得好辛苦所以走
之後細佬喊

阿爸同阿哥有冇係細佬面前表露恐同？

就係在意 想有個親孫

好浪費

我會好好培育其中一個
其他就會比個個比佢下去
面被培育個個又會好想死
兄弟之間不和
諗起就好開心

你問佢起碼都肯講啦 算唔錯了

一鋪清袋
屌，呢句有幾好笑喎
羲和呢條友唔算紅啦，未算一線紅bl作家
但年頭陳燈抄襲單野，聽聞羲和開左間個志出版公司，周圍巴結d紅作者，又送自己d書比人又對人噓寒問暖咁，仲喺陳燈初頭比人話抄襲，抄襲單野仲未好大鑊既時候，撐過陳果篇“話自己只係借鑒既程度拿捏唔好”既聲明

佢係真心膠多啲

現實太多悲劇，所以我剩係想睇HE，最好唔好太虐

奈巴同閱巴係cp

咁又冇 佢哋係淆底獸
阿哥怕細佬唔會敢講出嚟

恐同者不會因為父母的身份對同志子女手下留情。同志與恐同者之間既尖銳矛盾，最終只能是你死我亡的關係，唯有經過最殘酷和暴烈的鬥爭，至到其中一方被完全打倒才能化解。

我唔係話奈巴你樣衰，我意思係gay圈1少0多，樣貌平平有身材都好多仔埋身
奈巴你如果唔樣衰既，直頭冇身材都唔緊要

頂條友竟然有錢開公司咩世界呀
陳燈真係毀自己，不過佢唔抄剩係靠自己嘅話又真係未必紅到

不能同意更多

我支持呢對

所以大家繼續推薦好睇嘅HE文

咁都好D，有D屋企人真係好PK
知道親人係GAY就即刻轉晒態度，將GAY當成怪物咁
民智未開發

我聽細佬講都以為自己睇緊bl
之後就一齊咗 但初初細佬仲係驚 話俾男友掂都會縮

奈巴你係咪有鋪虐待仔仔既癮

我覺得屋企人嘅態度好重要
如果屋企人真係因為咁而嫌棄你羞辱你，呢D屋企人唔要都罷

轉睇第二本

淆底獸，ko b你成家都好萌呀

+1，我哋要推波助瀾一下

我有

之前睇youtube個d
睇到喊 好撚冇陰公
仲要係耶撚

就係耶撚先係咁

你細佬。其。實。已。經。一。早 比。rm。攻。陷。芳。心
ko b不如借d依話你諗住送 sex toy 比細佬做生日/聖誕禮物，然後問佢鍾意咩size，試探下佢口風

Zayn真係好好J 唔知佢幾時黎娶我呢

一十老師既畫風好撚正

你點虐待肉丸，唔比飽飯佢食嗎？

恐同加耶撚真係極品

肉丸知道一定好傷心

我睇過一段個仔出櫃後耶撚老母侮辱自己個仔 仲趕佢出門口
真係睇到喊 好慘
偽耶撚先會咁極端

你要同 Gigi hadid 爭男人

黐線問佢呢啲嘢會俾佢斬
但係我細佬自從變gay之後成日屋企著底底唔著褲
變咗個淫零搞到我成日唔覺意望到佢屎忽

所以我而家唔信基督教，成班根本唔係導人向善，而係導人向惡
又鍾意玩批鬥，認為自己嘅信仰先係善，其他全都係邪教
天主教反而冇咁多極品

Gigi hadid係煙幕
穆斯林可以娶四個老婆 佢會娶我同肉丸

我對耶撚冇好感除左中學個７年見盡人生百態同人性嘅醜惡外
恐同都係另外一個原因
最撚嘔心係聽到咩 如果個仔女係同性戀會親手殺左佢再求上帝原諒

我會一律稱呼為偽耶 信奉教條多於真理
講真佢哋都唔知自己信緊咩 好盲目

基督教惡行一覽

甲、反科學
一、神創論
1.1 否定地球歷史
1.2 否定宇宙大爆炸
1.3 否定進化論
1.4 反對或干預科學教育

二、否認全球暖化
2.1 否認氣候問題
2.2 反對環保

三、反心理學

乙、社會保守主義
四、漠視異教徒及無神論者權利
4.1 基督教中心主義教育 (e.g. 科學課教授神創論)
4.2 基督教中心主義政策 (e.g. 色情查禁)

五、父權
5.1 推廣家庭價值
5.2 壓迫性小眾
5.3 壓迫女性加深性別不平等
5.4 禁止墮胎
5.5 推廣守貞文化否定身體自主

丙、行為
六、基督教史觀
6.1 合理化基督教國家對外侵略
6.2 漠視(異教徒及無神論者的)人性尊嚴

七、支持錯誤社會政策
7.1 反對槍械管制
7.2 反對大麻合法化
7.2 反對賭博合法化
7.3 禁酒 (上世紀)

八、霸權
8.1 主動攻擊或眨低其他宗教
8.2 干涉教徒伴侶信仰
8.3 干涉教徒子女信仰

天主教係溫和好多
仲有有d基督教會好似傳銷咁，係咁chur人星期六日返教會，又搞到好似集體洗腦大會咁
不過，都有d基督教會係溫和寬容甚至係包容gay既，但大多數都係恐同

睇吓邊啲信徒 呢啲真係好乞人憎
本住神嘅旨意對人指三劃四 黐那線
但有啲真信徒我唔會反感

肉丸都鍾意佢？
但係穆斯林反同架喎

真信徒唔等於唔係仆街
恐怖份子自殺都敢, 唔通真信徒咩 但唔等於佢一定係好人

我都俾人迫過返教會 唔返就話你反神嘅旨意
我覺得啲教會好撚無聊 玩啲小遊戲唔知做乜春
有啲信徒真心信奉神而唔係所謂教條 會寬恕包容唔同嘅人 呢啲人係好和善

佢應該一人一腳踢飛你地

我意思係真心信奉耶穌嘅信徒
佢哋包容性大好多 唔係話教條反同佢哋就跟住反同
至於其他信仰唔評論

佢係腐女, 幫姊妹做煙幕

呢單嘢Gigi型到好有霸氣

zayn bb以前一定成日同louis tomlinson互屌

我識幾個天主教徒冇一個恐同
有個仲會同佢啲gay fd成班一齊去基吧消遣
基督徒就一啲啲
但好多都唔正常
恐同仲要惡意攻擊先最賤

屌，我重要唔撚鍾意唱歌，去過一次呢d教會崇拜，真係完全反感
以前學校係天主教，d彌撒最多都係悶，有時神父講道都好好笑，而冇好似基督徒會咁，比人一種洗腦好似邪教既感覺，又講到唔信教罪大惡極咁
反而天主教冇咁多限制，比你拜神同祖先呢d華夏傳統

天主教衰第二樣野, 就係包庇性侵既神父

唔認同…d變態會攪細路仔同細路女…
得東正叫冇佢地咁賤但都唔係好野黎
反而比人唱係邪教既摩門先叫正常

有變態會攪細路唔出奇,樹大有枯枝
但包庇先係問題

呢樣真係超仆街
仲要好多單

今日開夜
仲未收工

東正留係好多有用既法門 威靈顯赫

返咩工咁夜？

仲要歷任教宗都係咁

佛教有冇呢啲醜聞？

垃雜打雜工
但冇乜野做

明明liam先係最gay個個
之後為左避嫌各自各生仔

剩係記得摩門好嚴格，但裡面啲人真係虔誠，唔係為利益
我以前無知以為佢地係邪教

獨行b做護士咁夜都未收?

d神父唔係多數搞d細路仔咩？
天主教雖然係搞性侵，但真係比起基督教溫和好多，而且會包容埋其他國家既傳統文化喎

幾點放工？
開夜對身體唔好，雖然我都冇咩資格咁講

唔係喇
我都想做護士
我只係個19文員

5點
不過係返shift

大家仲未瞓

有班耶撚係教條up乜就做乜，好極端，當d教條係信仰咁信同嚴格執行

louis係同harry囉

寺廟超度亡靈加500元投胎美國 (漢傳佛教 - 中國)

內湖開發案，慈濟爆關說惡行 (漢傳佛教 - 台灣)

東南亞現「佛教恐怖主義」少數宗教遭迫害 (南傳佛教 - 東南亞)

當１０個有１１個都攪細路 仲要比人知先有記錄 冇人知既已經無法估計
你直接當攪細路係傳統都得

所以佢娶哂我地四個 淫亂大雜交

我都試過收咁夜 一次半次係幾爽

佛教有其他醜聞，翁靜晶話有好多假和尚，香港班佛門大佬可以搵尼姑假結婚引入中國和尚，然後有個假妮姑搞到佢間寺廟污煙障氣，佢哋當睇唔到，仲叫翁靜晶唔好搞咁多野

我以前都覺得係 依家都覺得係２個靚仔白滑大隻鬼仔著住校服像對孖公仔報喜真係勁邪惡

我勁憎啲信奉教條嘅偽耶 好乞人憎
批評管束人嘅教條又衝晒出嚟遵守又話人呢樣嗰樣
神都講過唔好貪戀財富啦要愛人如弟兄啦 呢啲又唔見佢哋衝出嚟遵守

仲有兩個半鐘好快過
其實我諗住瞓，開始有睡意

仲有呢單
集資4千萬！妙禪信徒供養2勞斯萊斯 弟子：師父是慈悲接受

超on9

你間咩公司，三更半夜要人開工

孖公仔報喜
美男計

我記得呢單，翁靜晶真係好勇敢
但我有個fd話唔明點解佢要咁多事

給摩門教慕道友－－摩門教傳教士不會告訴您的事情

上集:
[url]
[/url]中集:

下集:

垃圾公司
仆街老細
賤人皇馬褂
好彩同事好

真係好靚仔

佢好似仲為咗呢單嘢用埋俾阿女啲結婚錢

穆斯林就算以前係唔反同都好，依家分明好反同，你都係唔好ff咁多

不能直視

圈中人話翁靜晶其實係想做公職 不過佢做既野係好事黎

佢都係hehe啦

屌，奈巴真係好腐呀

有幾次差d中計
呆望住佢地互動之後腦補
只可以相愛但冇得攪野
要結左婚先可以攪
成日谷住谷住咁行必

神父聽聞好多都係gay

奈巴好多摩門教gv可以睇

奈巴 現實中有冇人知你係腐男

佢都幾堅下，一條友對抗成個集團

好好笑
你入埋教成埋白滑公仔圍住你轉

點解你覺得佢係hehe？成個1D，我比較有把握係hehe既係harry喎

律師本色

佢唔係hehe點會愛上我呢

+1，奈巴反正都覺得摩門教徒好靚仔，話唔定入面有另一番光境

我有白滑金髮仔仔玩

屌，依家又眼瞓又肚餓，食又唔係唔食又唔係

月巴

呢個唔係問題，只係食完野要等成粒鍾先可以瞓覺先係問題
我都係瞓覺，早抖各位

m記得早餐好食

你地有冇人平時會走去酒店食自助早餐 ?

唔好食辣椒仔 好難食

[member]……riiiiiiiiiiiiiiiiich[/member]

我記得你好似係兩個名詞嘅相反

我連平時都唔會走去酒店

冇人

[/quote]
間中/特別日子姐

咁我都唔係

雖然有人好開心
但都係早啲瞓好啲

去酒店食早餐梗係唔駛自己出錢嘅時候

一齊出去食d錢就係係家用度拎, 咪又係自己既

家用
肉丸會俾家用你㗎？

我同佢有個戶口, 每中就一齊入錢落去

又爆po 留個靚名先

侵

我成日認為腐男都係鍾意男人
又或者係BI

裡面有啲女毒撚

+1
我仲覺得就算未鍾意男人，都只不過係時間問題，最後都係會去搞gay

我覺得奈巴腐過我之餘，腐方面仲好資深識好多野

推薦Young bad education 終於都完本
真係甜到甩牙 甜嘅程度唔輸蝕同級生 超好睇呀!!!!!!
年下攻(相差二十年) 痴情受 師生戀

記得奈巴好似腐齡有十年

如果黃景瑜媾奈巴 會唔會照食呢?

但係對直男嚟講靚仔都未必有性趣

咁又係俾顧海兇一吓應該會high到射

呢樣野就要睇奈巴隻白馬幾時出現

好punk

點解要咁對我嘅小莫仔

條帶…

小莫仔口裡說不

樣好似唔係係太重要 感覺重要d
講緊唔係bi 深櫃個d
正常但又唔係100%直個d
但樣衰+行為嘔心絕對係可以比人打
講緊係唔聽人講野+自以為是+變態痴撚線
唔反感都火滾

講緊係唔聽人講野+自以為是+變態痴撚線<<<係咪腹黑攻特點嚟?

好可愛

係咪宗三同藥研

其實我唔明個意思

長髮成日負被 搞到短髮冇被襟冷親
就索性包實短髮自己唔襟

我都唔知網上search過應該係

嘩
好甜呀！
但我果然係唔識睇漫畫 連呢啲都唔明

唔係掛

你可能因為冇睇過漫畫所以睇唔明
由今日開始由淺入深就會識睇

睇得多就會明

我冇睇過漫畫

等你po多啲

好少正嘅小漫畫好多都唔好睇

中國漫畫應該易睇d，因為通常佢哋係條漫，姐係直落咁睇，係對話框有時睇右邊先，有時左邊先，因作者而異

最右好誘惑

呢個係咩漫畫?

無頭騎士異聞錄，輕小說
好好睇

我覺得好正
翻睇咗三次
小攻又狂犬又忠犬，小受D吐槽好好笑

睇左最右好古惑，睇極張圖都唔明古惑喺邊

金牌助理有漫畫，同埋拍緊劇，但改左做bg，加多左個女助理同受配一對

點解要講出嚟
我特登避開晒D消息
好雷呀頂
我唔會承認小說以外嘅金牌助理

每到哥哥忌日睇唐唐IG就會好心痛

唔會睇金牌助理部劇
水千丞篇小說針峰對決拍左劇，聽講好腐，改左做兄弟情，你哋有冇睇

，遠離一切虐之事物

不過我覺得部劇拍左出嚟，會比d腐女鬧死

對水千丞負興趣

到時肯定又會有一大堆人鬧腐女腦殘變態

本小說根本好睇在於係bl，如果劇改bg，大把bg劇情精彩過佢，普通觀眾唔會特別感興趣，部野主要都係想吸引返腐女觀眾睇姐，但呢班觀眾實唔條氣唔順唔會賣帳，到時聽收視收皮

攻受互動超萌
而家整多咗個女人出嚟做咩
肥田又肯個下先

可能個利益太吸引
唉 咁bl仲有咩意義
就算睇bg都唔會睇大陸啲腦殘bg
嗰套咩微微一笑睇咗三個字尷尬到喊

微微一笑on9到震
但大陸好似紅到癲我先睇吓 點知完全睇唔落去
班人chok樣chok到 劇情又老套

呢套劇我都聽講過，d人通常係衝住男女主楊洋同鄭爽去睇
不過套野入面有對配角係hehe，大師兄同美人，都有唔少腐女係去睇呢對
中國同台灣拍既bg偶像劇真係好on9

我有FD勁鍾意微微一笑，未出劇之前已經係小說迷
我覺得鄭爽好醜好娘 相比之下BABY真係好女神
個美人有幾美先……見到鄭爽就冇晒說服力

有冇人有睇過《不可抗力》
套劇正正常常
但對CP嘅幕後花絮真係高甜到喊
少爺搭高鐵坐地下探小白班真係寵到一個點

睇過吓 cp唔夠靚仔 萌唔起
我覺得個故事好老套

套劇我係飛黎睇的
但佢個幕後花絮污咚採訪間真係好高甜

我發覺好多劇都係咁 花絮仲好睇過套劇
好多花絮啲小互動都好正好真愛feel

我有睇電影
我覺得少爺最尾果幕勁慘
呢一幕係成套戲最可取之處
其實都有啲on9
其實佢老豆老母真係愛佢個仔 根本唔會唔想佢得到幸福
佢地個個就成雙成對 個仔就孤零零一個
究竟啲咁嘅屋企人諗緊乜
極自私

美人同大師兄係微微入面對hehe個名

我覺得呢d擺明係做戲賣腐氹腐女

狗血劇情來來去去都係呢d

hku有gay hall，仲有規矩係senior會幫fm含

所以覺得套戲其實唔好睇
同埋太假

嘩點解我見唔到呢個post
入面有人話幾個月轉一次男友 圍內仔仔全部互屌過晒

全部都係襟兄弟

其實會唔會奶到性病

我要男男真愛一生!!!!!!!!!

入面總有清泉既

個po講話好多直既入去會左變gay

諗起日本嗰個拓也哥
聽人講男人知男人邊個位最爽 所以含功都會勁啲

同埋比人開發左菊花返唔到轉頭

男人試過一次前列腺高潮就會心癢癢想試多次 試吓試吓就
係咪因為呢個原因所以1少0多

好慘，1少0多唔夠分

打左格即刻成個意境唔同晒

有冇咁淫亂 h漫情節咁濟
冇住過hall是否可悲
我都係睇返bl算
現實世界太殘酷我接受唔到

太淫亂我覺得好污糟
真係唔驚有病咩
奈巴好彩冇住HALL

好彩平時都對av女優略有研究

其實有幾多係打真軍/打假波?

老屎忽幫fm含呢個好黐線 唔知真定假

有咩研究成果

你係咪表示你冇住過呢d hall好可悲

之前kong u都有用j打人面，好大機會係真，不過含感染hiv同hpv機會係比較低，但其他性病就唔知

bl po研究av係咩玩法？？？

JJ打面果然好淫蕩
有病嘅應該唔會玩 斷估都唔會咁害人掛

腐女表示對av 0性趣

對GV有性趣D?

我諗你自己有病惹到hall其他人應該會比人唱通街同公審

你呢？
gv好睇既好少
都係漫畫好睇D

GV性趣MAX

閱巴係直仔 應該會鍾意睇av掛
甜甜he漫畫最好
男男真愛一生!!!!!!!!!

講開又講呀嘛

賤炸就得
Btw最後嗰格好cute

唔通你都有研究開

我記得閱巴鍾意睇sm gv，仲答過佢有間廠係專拍sm

炸賤好少漫畫

係
我見到有就貼啦
但炸賤真心少

睇過一次

ko b睇嘅頻率密唔密

侵侵侵侵侵

做咩咁嘅樣

咁你實過唔到佢地個gay test

侵侵侵侵

我唔鍾意睇av都數量睇得多過你

好大棵樹…粗到可以訓低扑野

真係好睇既gv係好少，劇同電影入面d hehe床戲好睇好多

同肉丸食完飯拿

咩test

比圖你要答女優名
上面個gay hall入hall試

間gay hall 只for男仔住，女仔性別果關已經過唔到

AV通常係兩登睇到gif圖

如果我識畫畫就可以幫見一完成心願 俾展希希爆菊不是夢

冇特定心情靚就睇多啲

我都覺 最尾小莫仔好萌

答gv男優我應該好高分

我覺得我呀媽有啲潛質做腐女
頭先勁興奮同我講 佢之前見到後樓梯有兩個男仔拖手傾咗好耐計
之後kiss
睇到勁唔好意思
之後自己做總結話佢地應該係情侶

侵侵侵

好難得有阿媽會有咁嘅反應
巴打你可以試下渡佢入腐海

我阿媽都識一對hehe，佢同我講個陣都好興奮
但講完又好擔憂，話佢兩個而家仲咁細就話冇所謂，但將來點算
無兒無女老咗會冇人照顧點點點
又話點解好好地會鍾意同性，將來冇小朋友好慘
其實講來講去都係覺得將來冇小朋友好慘

冇女冇錢冇樓冇車仲慘

嗚呀你媽媽好萌
快啲感染佢做腐媽 一於兩母女拍住上視姦晒所有hehe們

有冇小朋友成為咗所有媽媽嘅擔憂

我寧願不育但大把錢

老左有錢好過有仔女

我呀媽無諗得咁長遠
佢識其中一個男仔, 淨係話佢平時好有禮貌
所以見到佢同男仔kiss 覺得好興奮但又唔好意思
之前都有同佢傾過下
佢話依家後生仔諗法同以前啲人唔同
都理唔到咁多, 搞得掂自己, 自己開心就得
好多人都唔想要bb 唔想結婚

ko b我覺得你阿媽都有潛質做腐女，到時一齊視姦你細佬

agger
錢值錢過仔女
有錢可以唔使撈攬住啲bl過世

你阿媽係咪呢埋偷睇呢

呢啲父母好開通講真有開通嘅父母仔女生活真係差好遠

我呀媽做看更
佢睇閉路電視
話好多人唔知頂樓後樓梯有cam

你媽好好
做人都係想開心啫
我連我話唔會生b都俾佢鬧死

侵侵侵侵慢

嗚呀，可以正大光明咁偷睇，好羨慕呀

肯定好多野睇

我諗果d好反感搞gay既應該唔少係耶撚

我要野生捕獲再瘋狂視姦

我爸媽對同性戀冇咩感想，我媽剩係覺得老咗冇仔女照顧好慘
所以我唔明點解有D父母知道自己男女係同性戀會嬲到想殺咗佢地
痴咩線

我都想野生捕獲hehe kiss呀，但要喺邊度先捕到

後樓梯有cam公屋應該冇 私樓先有
我都見過一對男女後樓梯gathering

呢d通常都係耶撚，又或者有耶撚fd/親戚

侵仔失眠睇完醫生有冇好啲?

我未見過擁吻 淨係見過蜻蜓點水 好想觀摩吓
邊區特別多㗎等我去朝聖吓

侵侵用下薰衣草精油，可能會好D

深表同情

有冇試過暝想?呢個幾好

公屋最高嗰層後樓梯先有cam

旺角 銅鑼灣 好多hehe拍拖 但kiss就真係唔知邊度 聽聞朗豪坊唔知幾樓廁所成日有hehe喺入面

果對hehe應該仲會喺果度煙un，你阿媽可以繼續埋伏喺閉路電視度

真係要食藥既，可以食褪黑激素，含喺脷底一陣就即瞓，但份量唔可以太多，否則瞓完起身會好攰

南月ゆう--改為這個世界好好睇呀
雖然未完本

好似幾正咁但會唔會上癮?

好似唔會，你想試既話，去飲食台iherb果個po問人，我都係喺果個po聽佢哋講

陰牌屍油加碌葛，解決失眠最妥當
邪神厲鬼齊相助，健康生活樂趣多

希望佢會再見到 然後話比我聽
就咁聽佢講已經ff到成個畫面

你係咪諗住用

個男仔靚唔靚仔，幾歲，佢男友又係點，你阿媽有冇講

養鬼仔會幫你達成心願 但有代價

真係唔好做傻事

成日都感覺到鬼仔存在
夜晚成日俾佢責, 有時又感覺到佢摸我
又會開電視開冷氣, d野又成日唔同左位

dse個時諗過, 但冇養
而加炒左, 好後悔

真係唔好養
感覺有鬼有冇搵師父睇過？
或者點下鼠尾草，我點完之後家人冇再比野壓

係咪肉丸

諗起澳門天文台副店長，成面黑氣

佢仲成日咬我

我都諗緊肉丸摸你姐
我好耐之前都試過俾鬼砸
個人好清醒但完全郁唔到 又有寒氣 嗰刻勁驚

我媽咪以前有養兩隻鬼仔 養緊嗰排的確順風順水 橫財運好犀利
但而家要還

反正肉丸都係摸，叫佢用薰衣草精油同你按下摩啦

之前試過有腳步聲, 肉丸都聽到
自己試過鼠尾草, 除障香都趕唔走
之後搵師傅清屋封身先得
個年勁黑, 個師傅順便幫我地做埋風水先開始好返

而家要點還？

有冇話點解會惹到？

虛空過往掛 我都唔知, 係突然出現

肉丸都信呢d道家法術？

成家人輪住頭暈身㷫 破財冇停過
又唔係衰到貼地但好嘢實冇份咁
我覺得當係還緊 還返晒啲財運出去

有冇見過鬼魂?
人哋話隨街執嘢隻鬼就會跟埋你返屋企

係咪請走左冇養，但係聽講易請難送

佢都要飲符水
佢都知有鬼都冇得佢唔信道法啦

冇 其實係腳步聲同寒氣黎

KEEP住做多D善事積返D德，應該會好好多

有D人就算撞鬼都堅持唔信
搵師父搞掂完就會話當時純粹係心理作用

通常要用武力先「請」得走

但d鬼佬唔係唔驚架咩，佢哋連兇宅都可以照住當無事

北歐人好迷信

得閒捐下血，呢樣功德勁好多，隨時係救人命

唔覺得有分別
可能只係外國人撞鬼既鬼故唔會傳比華人知,
或者佢地唔會好似我地咁搵師傅

印象中冇請走 但而家冇養

竟然係咁！

功德最勁就係捐比寺院,
就比丘們就可以住大屋揸靚車

但係佢哋係明知係兇宅都無所謂會照租嚟住果隻喎

係呀我覺得啲鬼佬大膽好多 成日睇都去埋啲古靈精怪地方
又玩碟仙筆仙 又住超級兇宅

吓……唔請走又冇養，佢地會唔會怨恨你媽咪？

佢地d類似wicca既野,
係基督教未傳入之前既巫術, 北歐神話個d

咁恐怕唔係還, 而係佢搞緊你媽媽
要快d處理

佢地通常搵神父
但真係識驅鬼嘅神父唔多，仲要得到教會批准先可以做

我諗都係因為貪平 應該會平勁多
睇過一單超級兇宅 屋主用一蚊美金賣都冇人要 唔知幾多年後先有人買落嚟住

冇請走，係咪姐係仲留喺你哋屋企入面，所以你成家先輪流唔舒服又破財？

我而加都敢

摸下你媽媽隻手係唔係又凍又濕

我知好多有錢佬都係捐寺院，有D仲出錢起寺院
所以我估應該真係得，不過覺得幫多D人個心會舒服D

可能有請我唔知
淨係記得食飯要俾佢哋食先 又要拜佢哋同佢哋傾計
有次我唔識掉兩隻鬼落地下俾媽咪打到屎忽開花

但係我都唔知點處理媽咪而家轉咗裝香

功德值點計係經書上面明碼實價寫好哂
唔係幫到人就得既 要睇神明歡唔歡喜

快D搞清楚有冇請走，唔係你地D運同身體會越來越差

但依家d寺院到底做咩善事，我覺得依家d寺院好多都係用嚟搵錢，再唔係就奶共，為虎作倀，咁都有功德？

去道觀求簽問下係咪仲係度, 你地係咪比野搞
如果係就搵師傅, 唔係就算

我媽咪隻手真係長期冷冰冰 但冇濕

之前係學術台睇佛教個POST，好似都係話做善事都OK呀
最重要睇下個心善唔善
經書個D同聖經一樣都係人寫，都唔知有冇比人誤解同篡改過

下，要睇神明歡唔歡喜？姐係又係講錢？

如果唔信佛功德值係咪唔適用

唔明佢地點解奶共
當年文革佢地仲唔夠慘呀，奶共都唔見得黨會唔搞佢地
尤其個D基督教，幾多教堂燒咗都仲繼續奶共
仲好意思話上天堂

係咁架啦
功德唔係真係睇你善心或者幫唔幫到人
只係純粹明碼實價既等價交換

你阿媽係搵邊個師傅請，搵返個師傅啦

長期被陰氣侵佔既病徵 快d處理

搵返道家d師傅搞？但明明係泰國野，自己搵返嚟養，依家又搵師傅收返佢，會唔會增加怨恨？

我都唔知呀 問過佢佢話隻鬼仔係泰國帶返嚟
但係相隔都成十年有多喇喎 我諗唔關事掛

千祈唔好 搵法科師傅啦

中國入面d耶教神父都係共產黨既人嚟，實奶共
依家係香港班佛門大佬都係奶共，做黨埋政協添，佛門入面亂七八糟都當睇唔到

印象中養呢D野要搵返泰國D師父
好長手尾同埋好難搞，冇咩師父肯做
所以都係搵返一開始請鬼仔個師父係最好

好撚緊急喎

講講吓我細佬同家姐都係長期手冰冰要處理!!

如果佢合作既好多時都係超渡就算

你而家講完，聽日要開始搵下資料同問下你媽咪詳情
唔好再拖落去

係啦，我都記得養呢d手尾好長，要請走既時候係勁麻煩

之但係睇過中醫話係因為寒底所以手腳冰冷

求簽問左先

你屋企仲養兩隻咁多
你阿媽到底係果陣唔養係咪就咁唔養
佢請果陣，師傅無講禁忌果d野架咩？

就算係祖先
冇香火就發難咋搞後人既都唔少啦
何況古曼

我寒底都唔會冷冰冰，除非天氣凍

話時話，侵巴點解你會咁熟呢d野既？

真係n年前了 嗰時我仲係小學雞
印象中係有個櫃供奉兩隻金色公仔 仲有幾隻杯仔有啲食物咁
問話媽咪佢話係鬼仔唔掂得 至於師傳呢啲全部冇記憶 媽咪都唔俾問

古曼咁記仇 正一小氣鬼

仲有 頭先聽你講你阿媽有裝香
你知唔知佢拜緊d乜? 有冇開光?
因為鬼需要香火, 佢會迷d事主亂咁搵野拜又唔開光, 咁就有個香爐係度可以keep住受香火

你都係快d請d師傅返嚟屋企睇下到底係咪仲留喺你哋屋企，但香港d師傅唔知邊d真係有料到

你屋企仲有係度就唔好亂講呢D野
佢地係透過你個腦知道你諗緊咩
所以D人話睇文字鬼故都會有野一齊睇就係咁解

爸爸學過六壬 不過冇玩落去
細個教

我有FD屋企之前因為亂拜神搞到好大件事
所以呢D野真係要快D解決，拖得耐會好嚴重

嘩，原來係咁架

搵法科師父，但我發覺香港D法科門派成日都互鬧
之前香討睇唔少，睇到都冇咩信心

唔知佢拜乜 但就晚晚都拜
其實我都唔知佢信乜而家 我要問吓佢先

六壬裡面係咪同泰國一樣又係有養呢d野既方法架？

法科師傅要講得出門派之餘,
仲要佢夠膽講係邊個師公既法脈

九成又係比我講中 俾鬼迷

係咁㗎咩
之但係我其實係信耶穌 求籤又搵師傳呢啲嘢會唔會唔係咁方便

好似聽過茅山有童子法
六壬以我所知冇 (我唔識野)

信耶穌講咁多做乜

睬過你唔會掛
但係冇香爐就咁搵個啤酒罐劏開一半插支香上去咋喎
我成日叫佢唔好裝 搵水淋熄啲香

咩姐討論吓姐 我信姐但屋企人唔信嘛

唔會唔方便，因為我都會
既然世上有神，既然講到神都愛世人
又點會介意呢D濕碎野
係人先咁鬼麻煩搞咁多野

有個位插香就叫香爐架啦
人地係街拜神搵個橙/ 切半邊蘋果插香都係咁

咁好啦神愛世人我睇bl搵師傳佢都會愛我嘅

睇BL對教會嚟講分分鐘仲大罪

咁多宗教我認為新教驅邪最弱
純粹係靠自己意志

一點拜神專用香就係架喇

可能要落地獄

我要問吓佢先得 佢一路拜一路up一段泰文 唔知佢up乜春

咁仲唔係賴野

求簽啦 如果真係有佢都唔會比你阿媽講

搞到我驚驚哋
俾鬼迷仲有咩特徵?佢平時好正常冇咩嘢
係咪是旦一間求都得?

正常機會仲高 佢低調受香火唔想比人發展
開口埋口又神又鬼反而係精神病多d
大d既道觀啦

正常仲高?wtf
真係淆淆哋唔係講笑

夜媽媽講埋呢啲嘢搞到我變咗淆底獸
要貼返張bl沖吓喜

左手上香, 之後放低祭品開始講野
擲左聖杯問神明肯唔肯答你, 一正一反先ok
兩個都凸起就求下佢幫忙, 話佢知你唔識野如果係禮數唔妥當唔好見怪, 再擲一次
一正一反之後就求簽
唔肯就只好去第二間求第二個神
建議入門口比左香油先

我成日覺得睇bl連鬼都唔敢埋身

學野

大顯威靈
九天應元雷聲普化天尊

貼依d先有用

嘩長知識了人生未入過呢啲地方 好緊張
要帶咩祭品去?

我啲貓又成日發神經亂咁叫 搞到驚驚哋
一陣開大個喇叭播gv嚇死佢哋

穩陣起建唔好帶肉, 怕你唔清楚人地係咪食素
水果,茶,素食,糖果
茶, 7-11支裝個d就ok

記住係廟或者道觀, 佛寺又另一回事黎

你住邊頭 我可以推介下

以為入錯post

咬你

九龍西 侵大師 求推介

我哋究竟仲有咩嘢仲未傾過 鬼都傾埋

黃大仙囉

肉丸經常覺得我係巫師

你哋仲未瞓

你係咪成日喺屋企拜神

你都係快d搞搞佢，除咗你屋企人成日頭暈身㷫，ko b你信耶穌會唔會又係咁

屋企乜都冇裝, 但間中會唸經
但前幾日有燒街衣, 佢幫我手

我有偏頭痛 但唔知關唔關事
睇過醫生話係遺傳性冇得根治但可舒緩
講真嗰句 我信耶穌真係唔多信呢啲嘢
但係去問吓家人都冇壞嘅

鬼佬燒街衣咁你會唔會食素?

你信耶穌可能唔會搞你，但你屋企人唔信
你真係要快d搞，捉埋你阿媽去

夫唱婦隨

瞓覺，你哋都早d瞓

唔會

佢養緊鬼佬

屌以為你地講笑點知認真
深潛

笑咗

嘩!!!!!!好黐線

透晒

夜媽媽有新血

小莫仔

出晒水啦我

又有gay巴加入

又gay又腐

晚晚都好夜訓 搞到返工好冇精神

睇BL充下電

終於都有個腐男係hehe

下半身才是重點

獨行b唔睇漫畫如果佢睇文應該愈睇愈眼瞓

琴晚講鬼講到唔係好瞓到覺
而家公司得我一個

之前歌田初夏巴都係，但已經冇出嚟

近排聽講話合約夫夫好睇

我覺得ko b好勁，佢完全唔驚

好淫呀下，人嚟快d搵件猛1教訓下佢

奈巴你驚呢味野？

有無人對新iphone 0興趣?

唔係呀我琴晚都驚㗎
講完之後即刻開晒電視同廚房廁所燈

半點巴表示"求之不得 來吧"

三更半夜開電視唔會嘈到屋企人咩

開好細聲佢哋聽唔到 我唔係睇 但有啲聲好似好啲

即刻去睇下咩嚟先

零興趣但想換機

我食咗感冒藥都唔係點瞓到

ko b你瞓廳

我幾好瞓，以前聽新城都會聽聽下瞓着
臨瞓前開左d網台節目聽，唔洗廿分鐘就瞓着

好靚

唔係我瞓唔著就會出廳坐吓用吓電腦

好溫馨

你又成晚唔瞓覺

我睇到一半棄左
個攻太難頂

點難頭法？我仲未開始睇

佢個性格係好cool 不苟言笑 嚴肅嗰啲
如果寫得好就好吸引，但呢個作者好刻意營造呢種形象但fail
同埋合約應該先婚後愛
但呢pair又唔係 入面個合約好似冇乜特別咁
而且呢篇文水蛇春咁長
我勁鍾意睇長文都頂唔順 勁長氣
我唔劇透太多 驚你地會睇

獨b求劇透，你用藍字加small size，唔想睇劇透既就可以略過

求劇透+1

求教訓
好想好似遙咁裸體著圍裙煮飯 比真琴後入

好撚驚

我都好想好似佢地咁

遙仲要著住條泳褲著圍裙 之後真琴扯爛條泳褲後入嗚呀

tb?做咩驚tb?

我諗冇人唔想太有愛

10個tb有9.5都係仆街
淨低個半個係你面前正常
背後插你幾十刀

鬼邊有蟲咁可怕

蟲族得蜘蛛，蠍子，甲蟲叫做可愛
其他都

我而家好少接觸到tb 所以唔清楚
不過以前讀書有同學係tb 真係個個都衰衰格格

侵侵>>>侵侵>侵侵侵

蟲蟲界係冇一隻值得同情 殺無赦

我劇透我睇到嘅部分
攻受係相親識嘅，個攻係醫生受係畫漫畫嘅，咁好快一齊左，然後過冇幾耐就話要為結婚準備而同居，所以就簽咗份合約，講兩個人要點相處咁。但其實原來個攻細個時同受做咗一段時間鄰居，仲係讀同一間中學，仲有玩同一個社，而攻就係嗰時已經鍾意受，但我覺得好on9嘅係，個受居然對呢個人完全冇印象，作者就係文中講返點解會冇印象但我覺得好牽強 所以我覺得個攻咁早就鍾意受，都唔係同啲咩合約有關
之後啲劇情就好散又悶又平平無奇所以我就冇睇

agger，沒有一隻蟲是無辜的
蜘蛛蝎子呢d都叫可愛

佢哋做乜9要結婚

呂布君係咩嚟?google唔到
你真係成隻蜘蛛掉返佢度?

我比人掉曱甴最多咪驚到癲左咁大叫再掃走隻野，邊有時間喊，事後只會嬲到爆炸

蛇無毒既就唔係太驚，但都會避開，有毒就會超驚即走
老鼠就佢無啦啦出現果下會嚇一嚇
蜘蛛見到就打9佢
最撚驚係識飛既曱甴

個tb唔驚曱甴驚蜘蛛？

哦我幻想互掉昆蟲個情境覺得好好笑
不過佢又狗啲明明掉人先又喊
好多男人都驚小強啦我細佬連螞蟻都驚

好想識個會打曱甴既男朋友

我覺得啲飛小強好似會特登飛埋嚟咁 去到邊就飛到邊

識飛既真係好驚，打唔撚到

可能個tb目的就係想班女女圍住佢

完全明白屌你咁多方向唔飛係要追隻我聽到個拍翼聲真係血都結冰

搵個強勢男朋友就得

我會搵野保護個頭先夠膽打佢

上微博睇，好多人都棄咗 話啲人推文推得好誇張

咦，係喎
唔排除扮喊搏同情

個作者係咪買左打手幫手推

啲飛小強仲要識忍術 完全見唔到佢飛嘅行踪但就無啦啦喺眼前

我會即刻摷醒啲貓再掉隻貓埋去捉

唔係丫
2個一齊跳上梳化一齊大叫都幾正架
互推對方去死
之後頂撚住頭皮打
搵唔到/就算打左左都成晚都訓唔著
好膠但都幾sweet
唉

做咩咁sad呀

小強我可以用紙巾整死佢
但飛嘅真係好恐怖
隨時會飛係身上咁

摩牙!!奈巴係咪有個悲傷故事
我鍾意呢個 互推對方死好萌

用幾十層野包
之後噴消毒藥水
但包個時d咔咔聲

我紙巾隔住都唔得 連搵拖鞋拍死佢都驚
成身起雞皮

佢心入面爽歪歪

冇料就唔好搵打手啦
墨香就話有實力就算搵打手賣廣告都有說服力

剩係今個夏季已經殺咗三隻小強
好恐怖呀

下次用沙宣果啲造型噴霧
好有效
又唔駛整到拖鞋污糟

D內臟爆晒出黎

墨香 未聽過
有咩推薦

魔道祖師個作者

我都唔會用拖鞋打，佢pay野好核突呀仆街
你如果用紙巾既話，唧一pat痴立立既野，例如沐浴露洗頭水果d，然後一野印落隻野，隻野就好容易痴實

好少記作者名
記書名多

會飛果d隻貓會點對付

呢招幾好喎

佢哋會跳上櫃度再撲蝶咁撲埋去

佢哋捉到後係咪會將隻曱甴分屍咁玩

係呀不過有隻貓鍾意食落肚

嘩屌，曱甴有隻叫鐵線蟲既寄生蟲架，唔好比你隻貓食呀

所有害蟲必須死

茨木反攻

佢以前係流浪貓慣咗咩都食 打極都唔聽
所以每次玩小強時間我都困住佢唔侵佢玩

大天狗

每次執房都執出成袋唔要嘅補習notes
ps. notes內容已經過時

做乜又貼bam圖

我最鍾意掉notes 一下子掉晒好爽

冇為意呢個畫手啲畫好靚

呢個gif咩事

我仲擺係屋企
成日覺得就咁掉會好嘥

我唔捨得扔
小學啲手册仲係度

我得返啲成績表 獎狀 同會考準考證

會部保存原好 小學d成績表都齊全

點解可以咁可愛

你地咁勁嘅
小學中學好多都唔見晒，但反而幼稚園齊全

幼稚園個d離家出走個陣留低哂

得返中學d成績表，小學已經比屋企人掉左lu

後面嗰兩個

旭B睇緊咩？

有po過咩
係微博見到覺得好可愛

身高萌

似乎你同ko b都有睇同一個微博

好想睇

SWEET到好想拍拖

選擇題
有一日你見到有個醫生跌左落水，
湖中妖精出現就問你
邊個醫生係你所跌嘅?

兩個都係:

兩個都唔係:

我睇就好滿足嫁啦

好會好誠實咁答兩個都唔係
希望佢賜晒兩個比我

[quote]選擇題
有一日你見到有個醫生跌左落水，
湖中妖精出現就問你
邊個醫生係你所跌嘅?

咁樣就夠㗎喇

最底2個比晒你

湖中妖精 不如我跟你走啦

個鬼佬嗚呀點解可以咁靚仔

呢個同人畫到好似原著

大俱利好正

呢張笑死

哩個正阿

J開刀亂嘅各位係咪都會食CP?
ps. 純粹問下

冇J刀亂，但有食cp

雨b鍾意邊對cp?

痴漢土方

宗教戰爭
Cp可拆不可逆
定
Cp可逆不可拆？

第時我都會係咁樣

梗係cp可逆不可拆
bl世界每對cp都唔會分手的

互攻明明好甜

agger
尤其係霸氣強攻都肯獻出菊花俾受嘆吓好有愛
只俾受一人屌嗚呀

我岩岩睇晒耳雅4本
其中三個小受反攻
好正 仲要之後想一直做top
好可愛

三日鶴 清安清
其實入面d角色太多，冇打隻game根本唔熟，暫時睇完花丸就呢兩對比較有萌點

agger
互攻反攻呢d仲有愛

比受嘆下，ko b講得好好笑
雖然事實上做攻係好辛苦，多數d受都鍾意做受，但得閒互換先係情侶之間既情趣

agger
完全唔知點解d人會雷，就算cp逆左我都無所謂

呢張全裸土方好令人流口水

諗起上癮小說大海同因子結婚洞房 大海俾因子屌嗰度
大海咁強勢都肯俾佢屌 係愛呀!!!!
得閒交換吓位置好有情趣

我都唔識啲角色不過我淨係J大俱利就夠

攻激嬲受，要氹返受就要比受狠狠咁屌出返啖氣

你係咪冇睇動畫

冇睇過

好sweet，最鍾意睇hehe整古自己男友

小學同同居都
高中打受果張

傲嬌怕醜打嚟㗎姐

銀魂同人真係好正好多都畫得好靚

受就話姐，攻點可以咁

係可愛嘅互動

接受唔到受比仔仔打呀
調轉受打攻就有愛

等佢更新唔知要等幾耐

一係更就只更幾p

小說黨表示睇完好SAD

拖長咁做 都唔知為乜

冇睇小說，只係睇左劇，小說有乜咁sad

因為紅，唔想咁快完結
紅到銷量就快話世初
我估tc遲下應該會出動畫

愈更愈短

其實係Happy end
但係sad係因為太過完美..成件事無可能發生係自己身上

雖然小說後期有點兒暴走但好甜喎 終極大團圓結局

原來係咁真係完美到離晒地 不過好過虐嘅
半點巴要對自己有信心 呢個世界好難講嘅

SAD左成2個月
最尾接受左自己唔係因子E個事實
瘦左成10磅

頂好好笑
好萌呀你
咁就瘦咗十磅好葡萄囉

我會雷
有啲真係完全接受唔到會寧願唔睇

開心番既時候好快又肥番10磅

AGGER

有時都幾睇CP 我個人表示 接受唔到黑子攻火神...

靚仔有型大隻有霸氣有錢識煮飯唔炫富長情專一
為咗因子禁慾八年 公司只請女人 男人一律唔請 hehe天使呀!!!!!!!

嘩頂剩係睇文字都覺得好雷

呢度個個都炸賤得我賤炸
逆cp真係唔想睇

如果係呆萌小狗受反攻就會雷雷哋

睇CP+1
火黑同青黃

青火黨出返去先⋯⋯

邊到可以搵到個咁專一嘅男人

黃黑黨自動忽略
我係土銀所以見到銀土覺得好鬼雷

火黑+青黑+黃黑 總知黑子一定要係受

呢個post貼左好多銀土喎 咪雷死你
利申：土銀

我對黑子又冇咩CP潔癖
赤黑X火黑X青火X青黃都Ok
但大愛青黃

我支持銀土雷死你哋

貼返個土銀俾你哋J吓

上水

其實可以食互攻真係好幸福
可食用嘅同人會多一倍

堅定不移黃黑黨
我覺得銀土同土銀既萌點唔同，兩對都好食

岩岩互攻完

黃瀨明戀小黑子，係黑子既痴漢，所以黃黑，另外赤黑都ok

你都一齊食

我大青黃
順便表白我大帝光時期

我支持互攻比例7:3

侵巴鍾意做受定攻

受 因為懶

可以互屌好幸福

大黃黑，官方認證

佢菊花得我先可以屌

雷到就快變焦

咁肉丸呢？

我知鬼佬hehe十居其九都係互攻

肉丸以前冇做過受?

屌，最憎呢d

黐線設定攻俾人肛係愛嘅表現嚟

其實我係ALL黑，不過最鍾意黃黑
佢地首合唱歌萌到痴線
好鍾意睇小黑子欺負黃瀨，黃瀨又甘願被欺負

好似冇睇過呢類文
睇親都係攻願意比受攻，但最後受因為覺得好麻煩所以放棄咗

咪就係，攻比受肛不知幾有愛
但中國d作者好少寫反攻
日本bl漫都無乜

鬼佬真係好多互攻 一人一次 好公平我覺得通常玩開互攻嘅兩個外表性格特質都差唔多 唔會太反差 又係另一種萌點

黃瀨仲好靚仔，而且黃瀨係gay既可能性好高，仲要係黑子既忠犬

有我
景瑜bb

好多漫畫攻受設定都好明顯 諗諗吓好似未睇過互攻bl

係
呢啲完全唔尊重對方！

通常睇d文，一係個受就由頭到尾冇諗過反攻，一係就成日話反攻但係永遠實行唔到，後者呢類受就有d煩

日高有個短篇漫係互攻，淨係睇過呢本互攻

加埋良平把聲真係萌到
首角色歌成日LOOP，個段自製MV之前都成日上youtube翻睇

冇 我獨力開發

你捨唔捨得肉丸比sp屌

我要獨佔佢菊花

淨係俾你屌?嗚呀
係愛呀!!!!!!!!!!!啱啱先講完就有人版
咁sp話要屌佢你係咪唔俾?

係

你哋同sp 3p係咪多數你同肉丸做攻多?

咁sp話要屌你呢肉丸俾唔俾?

乜都玩

係呀，肉丸對侵巴真係好好
菊花都只係比侵巴獨佔

我通常主動褸屌

今晚個po推唔推得爆呢？

肉丸第一次開發果陣痛唔痛

淫零侵侵

一於今晚傾爆佢

第一次梗係痛啦不過侵仔實錫住佢嘅

黐線原來呢個po四日前開咋今次咁快

痛唔痛，好睇攻既技術

又到左諗post名嘅時間

[bl有圖]召喚腐男腐女hehe，男男互攻很有愛
點睇？

佢教我 不過都係唔識
結果都係整痛佢
其實點樣就好個位真係好難

[BL]侵侵侵侵侵侵侵侵，侵侵侵侵侵侵侵(13)

羨慕

咁依家呢？
侵巴你要練多d

咁咪同gay post撞名

半巴你都會有既

男男之美學

而加熟左 佢做白老鼠

腐腐得正的男男美學

肉丸前幾日話侵語係廢話

一係貼返之前有整合既po link叫佢哋自己睇

點解要追

講緊呢個po既巴絲之前介紹既小說同漫畫既整合

因為有好多漫/文推介

事實

唔會有嫁啦
第時毒到係屋企發霉死左都冇人知

[BL]召喚腐男腐女hehe 男男互攻之美學討論區(13)

單身好玩 可以過淫亂人生

咪咁灰我哋呢班腐女幫你集氣又點話

你屋企單野搞成點 ?

唔單身都可以過

希望在人間呀半巴，你係1仔基本唔愁搵男友

佢好似係0

雷互攻實唔入嚟

我見第五個po仲有貼推介，一係下個po貼第五個po既link啦

一係轉做1

唔敢

你係咪問緊我
我叫咗細佬去求籤 佢話星期日去黃大仙睇吓

可能會特別招到d互攻入嚟

侵侵好乖

[BL]召喚腐男腐女hehe 男男真愛之美學討論區(13)點睇?

你唔同細佬一齊去？

ok

英國仔 意大利仔 師弟

po link

我要檢討一下自己
毒到無法形容

本來係叫細佬同我去 但細佬話想同男友陪佢去順便求姻緣

你d sp都係鬼佬？

希望係好籤

侵仔唔想諗住食盡各國仔仔咩?

拍緊拖點解仲要求姻緣既？
你去做電燈膽都得既姐

hehe既姻緣不可以隨便搵個神求

我覺得係假膠

你喜歡孔子嗎

氹哂佢比哂d錢我先 之後就單身啦

求佢同男友之後嘅發展掛 我都唔識呢啲嘢

係咪想求長長久久

係㗎咩點解?

戴下水晶算啦

你細佬似乎真係好鍾意佢仔仔喎

你連水晶都有研究?
我阿哥都有戴 但試過有次無啦啦斷咗 之後就唔敢戴

佢哋應該唔係求姻緣，應該係問姻緣

好多人類既道理神明未必理解
佢地畢竟係古代人, 睇野有佢地既局限

古代先多HEHE

死啦我去過日本求...

係呀 細佬超鍾意佢
成日要去見佢 變咗個少女

但中國古代都興男風架喎，佢哋無理由唔明掛

送兩條黑曜石比佢兩個，防第三者

古代皇帝好多斷袖之癖 收埋好多男寵

冇, 但唔識其他了
一係就用d小法門

我開定新po先

就爆po

佢地知有hehe存在唔等於佢地肯幫